我有個想法, 會唔會有D友好食市, 比我地做D宣傳片, 係佢地個場播?

咁可能反洗腦, 比D唔睇新聞或只睇CCTVB的人,有多個機會接觸真相.
可以係集體做, 精選D KOL, NOW或有線新聞. 大概一個鐘, 不停播.
不過唔知有冇食市肯.

諗咗陣先諗到原來係講緊食肆